\ifdef\evers{}{
\partitle{Spoken}
\input{spoken}
}

\medskip
\partitle{Markup}
	\cvsskill{Markdown}{4}
	\cvsskill{\textrm{\LaTeX}}{3}
	\cvsskill{HTML}{3}
	\cvsskill{CSS}{3}

\medskip
\partitle{Scripting}
	\cvsskill{Bash}{3}

\medskip
\partitle{Not free}
	\cvsskill{\scriptsize Matlab}{3}
	\cvsskill{\scriptsize Labview}{2}

\medskip
\ifdef\evers{\vspace{10pt}}{}
\partitle{Programming}
	\cvsskill{C}{5}
	\cvsskill{C++}{4}
	\cvsskill{Python}{4}
 	\cvsskill{Javascript}{3}
	\cvsskill{Rust}{3}
	\cvsskill{Octave}{3}
%	\cvsskill{Java}{1}

\medskip
\partitle{Domain specific}
	\cvsskill{GDScript}{4}
	\cvsskill{VimScript}{2}
	\cvsskill{SQL}{2}

\ifdef\evers{}{
\medskip
\partitle{HDLs}
}
	\cvsskill{SysVerilog}{2}

\medskip

%% Other languages I still do not plan to learn
%	\cvsskill{C\#}{0}
%	\cvsskill{CSS}{0} % Qualcosa ora la so (Dec 2021)
%	\cvsskill{Dart}{0}
%	\cvsskill{Erlang}{0}
%	\cvsskill{Go}{0}
%	\cvsskill{Haskell}{0}
%	\cvsskill{Julia}{0}
%	\cvsskill{Kotlin}{0}
%	\cvsskill{Lua}{0}
%	\cvsskill{Objective-C}{0}
%	\cvsskill{Pascal}{0}
%	\cvsskill{Perl}{0}
%	\cvsskill{PHP}{0}
%	\cvsskill{R}{0}
%	\cvsskill{Ruby}{0}
%	\cvsskill{Rust}{0} % Ops mi è venuta la voglia (Ott 2022)
%	\cvsskill{Sage}{0} è più un tool che altro
%	\cvsskill{Scala}{0}
% 	\cvsskill{Solidity}{0}
%	\cvsskill{SQL}{0} % Qualcosa ora la so (Dec 2021)
